Klipsch Heritage Groove 藍牙喇叭

想問有無巴打有用過 Klipsch Heritage Groove 藍牙喇叭
推唔推薦用?
利申:想買藍牙喇叭係屋企播下歌, 筆直千零蚊到.

都要睇你歌路
我覺得好型，啲聲都ok

我就係貪佢個外型好型下，
我聽開maroon 5 或者Alanwalker 個類歌